無朋友其實仲生唔生存到

如題

一路好走

親身經歷 可以

點樣做到

同問

我都想知我點做到

家人 / 愛情 代替

如果都無咁點算

大把人只有班豬朋狗友 有事大難臨頭各自飛 識幾多都無用

可以 拎個排球代替

你以為自己冇姐

愛情唔洗問一定家人就一個星期見唔到一次咁算唔算有

啲廢老咪又生存緊

係囉 得閒去公園妹下妹下過日晨

People come and go
就算無啲keep得耐既朋友，但返工/返學/參加活動都唔係得你一個架嘛
我幾鍾意咁樣random吹下水 輕輕鬆鬆